簡單啲 記住呢條片

中秋節，你可以玩 你可以笑 抗爭都無可能日日都要悲傷憤恨

呢段片，記住呢段片，唔想第日比後代拎住呢條片，埋怨我地做過啲乜令到香港輸，就唔該贏撚左個抗爭佢
開心還開心，我地始終好大段路要繼續行，要行埋義士嗰份，要行埋已死之人嗰份。
光復香港 時代革命唔准只嗌不做，好無？

祝大家假期快樂 早日光復成功

推

push

記住呀